珍珠奶茶淨係飲xx亭

新開果啲一間都冇飲過
既然想飲垃圾，不如搵間平啲又就腳既算

xx亭飲過佢杯香芋珍珠奶茶 甜撚到仆街

飲邊間都嗌3成糖算

歇XX?

開名咪開名囉又xx

唔好亭

sharetea
應該同貢茶一樣咁九流

錯 爭好遠

老襯亭

因為個重點唔係邊間 而係唔想用3/40蚊去買杯用廿蚊就買到既垃圾

鮮奶同奶精又真係一樣既

xx亭都唔平